人生冇意義了

收皮啦

琴日食左兩鋪

風起鳥

渣波？

渣佢個波